周庭：想收集大家意見向吉野家總公司特派員篤灰

條件只有一個：吉野家會員（其實唔係都填得）

收集左各位「尊貴客戶」嘅意見之後，周庭將會製成一份日文嘅顧客報告，再發送到日本吉野家總公司！確保下星期來港嘅日本特派員（網傳）有更全面嘅資料協助判斷。

立即篤灰:
*記得cap定電子會員證

Source：眾志TG CHANNEL

國際戰線不可放棄，請各位支持後生外交團隊：

HKIAD (目標3球，而家65%，得番5日)：

眾志 (目標3球，而家82%，仲有20日)：

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

吉野家圍鐵板阻礙地方、政治原因炒小編
大家仲有咩想篤灰

Meeee

Pushhh

一時間諗唔到吉野家仲有咩仆街野你地快d留言、填左佢比周庭知

又遲左

唔驚啦，撻周庭個名就得，唔洗推得咁辛苦

推

push

食物質素，衞生差，無人執野，員工扑野

即刻好多人嚟

向藍屍學習篤灰文化

扑野家單野就算啦屌

日本戰線+周庭，號召力太大

篤爆佢

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

up

如果同一件事發生喺日本其實會休業一日+高層謝罪+全線員工再培訓

其實個時總公司有冇出過聲

周庭bb好野

痴撚線 香港人堅到可以收連鎖店皮.

日文報告

呢班後生外交官真係前途無可限量

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

難食左好多 根本要換代理

會員真心以前成日食
對吉野家好失望

Push

打狗 往死裏打

感謝提交！
收到大家的意見後，我們會盡快整理數據，並用日文去信吉野家總公司，要求嚴正跟進。大家所提供的個人資料將於一個月內銷毀，絕對不會對外公布。

日系篤灰師

周庭

做到野

老闆公開支持警察暴力 , 員工諷刺警察會被炒

Tui
Finish

貴

btw你班仆街記得唔好玩膠係條link到寫d咩條撚準備瞄撚準未

點解用cap圖佢都話張相唔用得

有周庭J左先

推推

轉做JPG就得

DONE

瞄撚準未

冇火鍋牌但打邊爐

填左，填埋右

用中國米

點樣先做到吉野家會員？

已篤
另外好想講 以前買外賣果隻溫泉蛋既蛋殼永遠會痴住屎
之後食完例牌胃痛 甚至試過腸胃炎
諗翻起真係狗也不屌

推呀

推到個代理仆街

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

痴撚線有屎就真係要篤灰

條撚準備

篤左

吉野家會員好似係個app到註冊就係

反正佢地話唔洗會員都填得

黎啦 有野做啦

推加油

搖撚準未

咁juicy梗係唔可以放過
如果放上日本forum/twitter

咁多年前唔知個時總公司知道未

Done

支持

send咗
眾志真係好有心機

見到個門口已經唔開胃

難食

冇咗三文魚籽飯

執撚左佢直接由總公司做返重好啦

唔撚準避

其實吉野家算唔算身先士卒
佢地無發表過藍色意見 唔係中資企業
換黎既話最高規格裝修 罷食 同痴連儂牆

推，日本戰線

我都每次食玩咖哩牛即刻肚疼

我自己就覺得因為獅子狗炒人已經好大罪

以前一個月食到一兩次，而家好耐冇食過

搖滾準備

推
全力推 正經 行動post

搖滾好味

督左先講 唔知就話佢知

tui

推！！

用黑龍江米、啲枱成日痴立立、用木板封門口

感謝 已填

無咗吉野家放題

周庭記得同佢地講唔好再畀佢地用黑龍江嘅米! 我寧願畀多幾蚊都要食日本國產米

已經有數年沒食

質素太差了

話說其實應該要推到周庭篤埋元氣

填咗

無理解僱員工
啲牛愈來愈少塊、飯又愈來愈少，年年加價
員工無禮貌

一定要填

啲飯又唔係珍珠飯
係長條型似普通泰國米
又成日煮到好濕好黏無口感

篤一篤醒腦提神

push
希望變日資 以後可以瘋狂食

眾志打國際線真係好得

虫事件やな

D

份量隨心
有次食下午茶牛肉飯佢俾左兩片牛我，屌佢老咪

要姐姐拎住個火係勁窄舖頭入面穿梭
危險到pk

入面有好多吉野家嘅資料，如爆屎渠事件都有

Down佢個app申請就得

鯖魚勁細，記得以前大大條
以家d牛多d又正d，而家勁鞋
硬係覺得d牛汁唔同左味
打邊爐以前d牛都ok，而家d牛咁差，冇理由打佢

Done!

希望整埋 元氣 Starbucks McDonald

實事post勁呀！

周庭打日本戰線有加成

咁 g phone 打美國線

理撚得佢，反正周庭講乜係日本都咁有影響力

係囉 我仲諗好咗要打咩 點知得mc

「獅子狗」

做返支那垃圾食物代理啦奶共狗

我個名

想食吉野家好出手

老細撐黑警暴力
唔環保有時用紙杯裝綠茶
牛肉質素參差，試過得d牛碎
冇zero飲
餸份量偏少，一個細雞飯居然一舊正式常雞扒一開四

咁鐘意篤,等我地都學下佢地篤撚爆佢

6月之前，D 味道已經好差吓，每況愈下，唔L好食，都唔好講價錢！

WA DIU 咁好玩幫推先

我個時直接po ig story 無留原圖
當我乞衣？

食雞飯同雞烏冬得兩小塊轉左烏冬原材料，個烏冬好粉好淋，多人食的烏冬仲貴過普通飯。早餐個多士好難食，又無得唔要，浪費食物

利申：6月前朝朝食吉野家早餐，現在不了

done
push

鯖魚食過一次
腥到貓都唔食

已填
以前起碼一星期食一次吉野家

淡過水

眾志變咗香港外交部

香港吉野家係咪特許經營？

原來個問卷得mc我岩岩先填完，做咩唔留番位比我地打其他意見推到周庭入黎睇大家既comments

係，合興集團

其實吉野飯未發生件事之前，算係平民恩物
個人都好鐘意幫襯，比起m記又無咁熱氣，比其他港資連鎖又味道價錢又高半班
就算近年質素每況愈下，但創新/marketing補夠

但而家不了，你腦細容不下一個小編，咪我地香港人容不下你囉。

換哂D阿姐做 水準直線下降 肉類過期幾日都用

長期有邊爐之後好鬼污糟邋遢

佢哋終於揾到自己定位
成班變晒外交官
相當於填補咗中共唔俾香港擁有的外交權

done

嘩屌 推到佢仆街

share 俾朋友

後生應該唔會知啦

黑龍江米

幾時到元氣

代理深藍

幫埋元氣啦

終於等到

推！！！

最鍾意篤仆街灰

可能因為元氣未有聲氣要派員來港視察好快到佢

前幾年拮野事件

周庭bb

H

d飯有釘個單新聞

笑左

y not?

做左

仲有打邊邊危險問題
無牌照經營邊爐生意
點餐等好撚耐

吉野家有店員在店內仆野

唔係會完

已填🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 麻煩庭b

唔該講埋
香港吉野家好多分店食物質素都好差
環境十分之污糟 完全唔似係有門市嘅店舖

仲記住扑野呢單野

721 831

一齊督爆佢

食物成日過期照比客食！
食物成日過期照比客食！
食物成日過期照比客食！
食物成日過期照比客食！

垃鳩圾工公司
利申員工

吉野家本來好好，畀香港代理搞彎晒

已交

已填

其實當年吉野妹單嘢究竟係勞資糾紛定真係強姦

用黑龍江米已經整臭個朵啦

條友最後就衰強姦坐左幾年，但得罪講句睇段片真係太mk唔係好似強姦

和你篤

我都覺得條女似係享受緊多啲，我記得條女係對住揸cam嗰個叫唔好而唔係對住扑佢嗰個

大戶屋

美國之鋒
日本周庭

Pish

日本總公司直接經營啦
好想食燒牛肉飯

繼續推，幫日本吉野家睇清香港代理點差法

要推

篤嚕篤嚕賭嚕篤嚕篤嚕賭嚕篤嚕篤嚕篤大大大

Tui

我6月前已經開始無食
唔關政見事
而係因為好撚難食
個雞又乾又柴唔知想點

老實講句，吉野家啲前線服務一向都好差，好耐無幫襯嘞

記得講圍板係違反左消防條例架

會員但del撚左個app

代理支持警察暴力執法

推this

侍應拎住個火穿插極窄店面
妄顧員工客人安全

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

廁所衛生差

推到佢轉代理or撒出香港whatsoever

灰已篤

佢地認錢唔認人

篤

呢啲都未係最死嘅問題
最死嘅問題係啲牛愈來愈難食
應該收返代理權啦

衛生惡劣，店面極污糟
d 餐越出越細份
店內總係有陣異味
圍板涉違消防同潛建條例

留名

轉代理自己做返啦屌以前我真係可以日日食都唔會厭，依家就不了

想總公司直營
唔想再有黑心食材

認真有幾間分店長期有陣異味
呢幾個月就唔知 冇食過

推
要多啲人知

PUSH!

ppp

捐既進度好慢，我都開左唔少post講呢樣

老實講喺運動之前佢啲食物品質都一路下降， 係個火鍋叫做ok㗎咋， 佢真係需要improve下佢啲食物品質

推，香港代理又黑心，食物質素又差
日本直營仲好啦，香港人一定buy

我見有唔少comments 都有推尼個
但唔知點解捐嘅進度咁慢
係咪宣傳渠道唔啱？
其實應該係Facebook多啲宣傳？
之前見攬炒巴果啲籌款Facebook都勁多人share

衛生環境極差

我自己有share你岩，可能fb宣傳會有更多中年人肯捐錢

真係純粹想講政治問題

1. 佢當事人及團隊道歉
2. 對當事人賠償
3. 向公眾道歉
4. 保障員工參加罷工而不被追究
5. 保障員工安全，有危險就關鋪早收
5. 承諾日後香港發生危害公眾市民安全事件時，會向大眾公開cctv
6. 換香港代理

佢唔做採取以上行動，就算食物好、價錢平，一樣狗也不屌，解決左問題核心先同我講食物。

所以捐款應該係推去Facebook？
開post 果時講埋
等大家都記得要咁做
好多時大家覺得share ig同連登已經夠
但尼個只會令件事停留係一班較後生同會成日睇post 嘅人知

除左政治原因 淨係難食同時段同一個餐份量可以差好遠 永遠冇咩新款式吸引人都夠佢死啦 如果佢唔係吉野家執左十世啦

喂呀爛咗喇

係咩 點解我印象中條女um住塊面係咁喊住叫唔好影

做臭左個名, 依家要變鐵牆封鋪
你估班架仔睇到會點

D牛飯愈黎愈差
斬雞都可以鳩斬

奶共的，不了

屌唔講黃藍 啲野難食左好多啊屌 啲野又鬼咁少 比狗食 仲要賣到貴一貴 比返以前既吉野家我

推呀推呀

岩呀講捐款講經濟能力，ig連登真係未必夠fb咁好。我自己都只係跟左IAD 同眾志既TG懷疑佢地宣傳其實都不足，以香港人既籌錢能力冇乜理由會咁慢

撳提交無反應

我無問題喎，試多次

已篤

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

食過幾間唔同嘅吉野家都有共通點:
1) 啲枱同個地都係痴lup lup
2) 一定有烏蠅飛來飛去

點解得MC 無得比我打意見

好耐之前食佢個下午茶dllm個帶子裙邊又酸又臭，三文魚湯又整到好似食完米線剩低啲湯底，重要限量供應。
以前嗰炸雞幾好食既，佢如果轉營運商，同埋做返好啲餐，我會幫襯返既。不過宜家不了

我都覺得應該要留番格比我地打意見，無諗過會得MC唯有推到周庭入黎睇大家留言

啲冷氣唔掂 好多間食吉野家都熱到pk
有時濃湯得色又冇味
地下污糟 又好迫

我打999

公道啲 員工扑野就唔關間野事

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

幫手清算cctvb
同埋聽日見

推！

全力篤

香港吉野家唔係一早賣左比大陸咩？

灣仔莊士敦道果間個廁所扮壞扮左成年唔俾人用
仲要傳出惡臭
幾個月冇去唔知依家開番未

咁燃恐怖

那西，貪平，用大陸貨，
好耐之前明明用出前一丁，依家用曬大光面

3點尖咀見

個天婦羅丼一定要講

樓下果間招牌爛左都唔整

快啲換代理，我好想食返

有圖有真相

超群，吉野家
兩間都垃撚圾，
都無良心，食物材料邊會好，
野食自然差d。

啲飯愈來愈縮水
牛汁愈來愈稀

衛生惡劣 枱櫈油淋淋

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

理撚得佢死，咁鐘意撐獅子狗

勁過日本人罷食麥記

光復香港 時代革命
推

日本戰線之終極篤灰

已篤!
推

真係好撚難食

個大雙拼飯外賣食完都唔撚飽肚,扼9人錢
次次外賣D飯都勁撚少仆佢個街
夜媽媽又要搵第二D野食填飽個肚

國際戰線

日本餐廳入大量支那食材

牛飯難食咗 鐵板圍城走火警點算 衞生惡劣 任意解僱 員工態度閪度一個點 仲有
瞄撚準未

推 我要食加藤屋

想問下係咪打中文就得？

入面得mc，居然冇空格打自己意見如果想打自己意見，quote我6樓留言，希望推到周庭睇到加落報告到

已填，個form好方便

有得填個人意見就更好

香港大部分都係我呢d懶人 全mc係最開心，考試果陣都係見到mc會開心d

btw,意見有冇得另外俾佢地?

野好難食
牛肉飯啲牛肉全部肥膏

不過我唔係會員

淨係搞到地方長期污糟痴立立已經夠日本仔趕絕佢

Good job

有冇尊貴會員

搖撚準備

係就係方便不過大家反應熱裂好多意見
無呀睇黎就，推到佢地睇到呢個post啦

一樣填得

d牛小左又難食左好多

2/11，下午三點，維園見

推推推

done!

D牛肉係差過佳寶,

有啲老人區店,重整到好咸入唔到口添

牛肉飯啲牛肉越切越薄， 冇曬肉味又冇口感。

以前沙田一有吉野家走去食，當時好食好多。

紅底金拱門

係 你睇下M記中資連罷食都冇

tick咗以後會幫襯佢嘅競爭對手

done and push

推！！

女神bb人又靚個心又靚

又貴又細份左

做咩負皮我
上年巴打既圖黎架
炸物井得幾粒屎咁

收回獨家代理權

淨係扑嘢都已經係里程碑啦

吉野家女神

有屎

填左